恢復今年9月立會選舉啦

今年9月選啦

ok

全力支持

發夢就得，依家香港政府會聽人講野既咩？

燒山叫泛民即刻總辭
救許勇及林卓庭

聽日就同你講有過百單new cases
再多迫全民DNA送中

而家應爭取9月立會選舉，唔係攪接唔接受委任